點解連登咁耐都冇光之美少女集中討論?

冇人開我開

今次主題係甜品

【Story】
非常喜歡甜點，性格活潑開朗的初中二年級生宇佐美一花，家裡經營著一家名叫「Kirakira Patisserie」的甜品店。有一天，她的在海外工作的媽媽回家了，正當她準備製作一件水果蛋糕給媽媽的時候，突然遇見了在自己面前從天而降，同樣喜歡甜點的小精靈佩科琳。從佩科琳那裡，她得知了邪惡勢力正在準備偷走寄宿在甜品里的神秘甜蜜能量——閃閃能量，企圖令全世界變得沒有甜蜜的罪惡陰謀。為了阻止這一陰謀，一花連同她的四個同伴一起變身成為傳說中的甜品師「光之美少女」（Precure），與敵人展開了激烈的戰鬥，發誓要守護世上的甜蜜……

【Cast】（譯名跟維基）
原作：東堂泉 (即係東映 )
製作人：野下洋（朝日放送）、田中昂（ABC動畫）、遠藤里紗（ADK）、神木優（東映動畫）
系列導演：暮田公平、貝澤幸男
聲優
宇佐美一花／奶油天使：美山加戀
有栖川陽莉／奶黃天使：福原遙
立神葵／雪糕天使：村中知
琴爪緣／馬卡龍天使：藤田咲
劍城晶／巧克力天使：森奈奈子
綺羅星榭兒／芭菲天使：水瀨祈

第六隻就快出場了

官網：
朝日：
東映：
youtube channel：
線上：

大家想討論呢代，或者係歷代光之美少女都無任歡迎

ひまり真係好可愛

好似同我想像中嘅光之美少女有啲出入

冇關節技 不了

唔會斷頭少分刺激感

唔係黑白架咩

學姐

黑白係第一代，已經係十幾年前
仲記得以前TVB播嗰陣搵twins唱主題曲
黑鮑嬌cos白天使

我記得睇果陣我仲係小學
而加我都上左U

依套TVB播既幾好睇

第一代真係最好睇

傅學士冇上連登？

心跳
但係有啲位睇到好sad

第一代真係經典
啲打鬥場面真係冇得輸

呢個25仔早已拋棄光美

heartcatch之後好耐冇睇，今代點

早幾個月出左隻precure app有冇人玩過
暫時出左公主魔法甜品heart catch 組
利申已棄

第一次識其他人有玩
bwtween 我抽到九條光喎

劇情有啲平淡
但係每次都好期待佢會整咩甜品

冇玩過

好過上年少少

Main 玩到第4個世界棄左
難到pk
上網睇下d圖算

有乜好討論

光美迷lm

玩咗幾日日冇玩
垃圾轉珠

btw, cure gelato

cure custard 先好J

咁多代最鍾意 Yes 同 Smile

Gelato 正好多

因為好撚毒

係角色一季比一季幼齒

D post個風氣同高登差好遠
連登冇人睇pripara

睇完都唔敢講

黑白世界第一

連登有光之美少女集中討論喇啦

kirakira好睇

其實魔法光美 我都未追晒

六花bb

你個名

依個播緊星光樂園2

誤會>>打怪獸>>愛與和平死光>>和解

搭緊車
今日集應該係畫畫miss

有咩好睇

睇東京喵喵啦

星光樂園首歌想點

ed
realize神曲

張頌欣首歌好膠

黐線婆
ps 請勿騎劫

雖然喜歡，但不會每集都看
只會看開首幾集，重點打鬥，新成員加入，進化，喜歡的角色主役，重百合成份，及結局的集數

不過暫時到公主組之後就沒再追，考慮看魔法組

期待芭菲天使登場

彩虹小馬

識親人都係睇aikatsu多過pripara

星星眼

aikatsu好睇過pripara

以前有睇pretty rhythm, 之後反而睇aikatsu冇睇pripara
一直想補但係到而家都仲未補返

節奏算快
pripara 2 3出太多人
我淨係中意睇iris6個+蜜柑茱香

想出坑，可以點做

鑽石天使 你講咩話

點解要出坑

你唔可以放棄阿愛

忍夠公式化劇情

始終都歸類兒童向，還是那些套路

還是喜歡蘿莉???

立神葵

聽日重播Suite
最唔鍾意佢跟台狗改咗響奏做音琴

明明本身個名就係漢字都可以亂鳩咁改

北條響係咪最mk既Q娃?

唔係，繪里香更mk

suite

維持和平
有你有我

毒撚

あきら様 ゆかり様

dokidoki 有冇抄suite

邊忽抄

大魔王

點解cure sword叫馬口P?

真崎既日文
話自己做明星好唔得閒
但又成日同主角群周圍玩

冇洗潔精洗菜

聖歌同和音

點解suite會有預告？

見到標題已經唔敢睇

勇氣嘅刀刃

一變身就識講變身台詞

北條好好丁

蕾娜=繪里香

d誤會仲膠過TVB

頭髮好似

黑肉

一個張頌欣，一個凌晞
神巧合

唔黑 似日本人 岩岩好

北條阿爸同相田愛阿爸好似

阿琴摸到肉球會性興奮

有冇改圖H漫

發情眼

hi

我無拋棄光美，只係沉迷左係打LOL,所以無時間再追光美
利申：魔法光英連一半都未睇完

原諒我這一生不羈放縱LOL
也會怕有一天會棄番 Oh no
背棄了光美 誰人都可以

咩教會?

放心，雖然我而家停追，但見到光美post都係會幫推同留名關注的

魔法好能悶😵

跟相田愛學唱歌

香港邊度多光之美少女d周邊

無
你要嘅話就要搵人日本代購
信和代購幫到你

我記得aeon有
唔知依家有冇

雨のち天晴れ、☆SHINING STAR☆
好正
首ed都好聽

光美啲歌都幾高質

角色歌
快樂殘廁有戶松遙

有無人齊哂新光美字幕版

FRESH 最正

你係咪小魔仙
得佢先會叫快樂殘廁

乜水

企鵝會叫殘廁
但企鵝唔睇pripara（好似係）

咁多funson

殘廁啲歌真係幾好聽

連光之美少女部街機都唔見埋

星夢學園既街機都係

之前買咗好多d卡 宜家連邊度有得玩都唔知

光美街機好處係用到日版卡

有次好奇問過d 老細點解冇晒d街機
原來d 機拍壞好多次又整左好多次
於是就索性收走佢

唔愛護共物

髮型整得好飄逸

啲圖打側晒

原來東堂詩音係電子撚

me電機出身 興趣control,mcu,ee device

電機都有得掂mcu?

電機有一半都係讀電子野

呢個post剩係歡迎蘿莉

睇睇下又幾靚

歡迎入坑

終於有新嘅ptqr post

同肥宅扑野嗰系列嘅h漫幾好睇

Link

無印有幾本，建議按順序睇

已報驚

不安，都唔係蘿莉post

好dirty

估唔到cure peach係啲咁嘅人

唔係點叫殘廁

劇情現實啲，幾好睇

fresh都有戀愛元素，趕唔趕客？

一定要睇
集集扯住睇

伊絲

做乜唔睇埋princess

最果幕變左人妻

有無人覺得tvb版好睇過日文版

覺，星空幸有rae bb配音完勝日版🤤🤤

繪理香把聲我覺得仲好過日文版

唔知點解tvb配音成件事幼稚左好多
日文就好少女

TVB版dokidoki真係令我好心動

無人討論

唔知南野奏整完蛋糕會唔會益巴絲

點解咁多負評

登時代已經係噉
一向有好多羅皓騰之類嘅物體負皮

有10個正評

夠鐘睇星光樂園

同山羊組隊

黃木真係好煩

癲婆
首歌又煩
但街機好阿妹揀依首

洗腦歌

蜜柑 桃洛斯 菈菈 三勝
美莉 一勝 陰公

嚴禁騎劫

星光樂園同pretty cure有咩關係

對唔住

有尖Star睇

識揀梗係揀星光樂園女警首插曲(偽小埋op)

劇場版星光樂園有中文預告

光美星夢寶寵映都冇得上
菈圾就有埋粵配
ps1 有埋第3季角色，預告埋佢地日後粵配
ps2 小音隊組合有又有chilli, 又有pepper, 明抄 vanilla chilli pepper

菈圾 食水好撚深
十幾張卡百幾蚊 一個盒2-300
大把蘿莉仆住買 一個月搞幾多活動
我買日本糖卡都冇咁嬲
係就順勢出埋cd

哈咪好得意

咸濕細佬

成功呃d蘿莉換走d日本卡

好奸 唔可以咁

Go straight and turn left~

星光樂園登陸Youme cafe

菈味

可能出技既時間係靜止

得頭三代好睇

唔係惡搞，係千真萬確

冇錯

heartcatch suite dokidoki好撚正喎ching

點解DOKIDOKI度碟無收錄呢首

因為要逼你買馬口p隻碟嚟掠水

買咗呢隻聽，唔洗買馬口P隻碟

300幾水

仲有東京喵喵

有齊兩套我鍾意既動畫
真係同甜品光美好夾

有冇人整快盜天使版光美變身
扭屎忽+Zoom埋對度

桃樂絲 = 菱川六花 = 鄭麗麗

有冇人去左荷里活廣場

追緊呢套

之前都有追過幾套光美
當年考完會考一次過追兩季Yes，呢套係我係心目中永遠嘅神作
之後都睇過下heartcatch同smile
本命係Cure Mint

第一季套衫

點解Yes 同Splash Star 用同一首ED
但Yes 係型N 倍

話說大家點睇今年個tb（chocolat）？

睇返suite 好撚正
suite光之美少女世界第一

Yes係5週年紀念作品，投放嘅資源一定多d架啦

劇情黎講一定係heartcatch最強

TB

Cure Parfait好正

公主光美世界第一
甜品 狗都唔睇
魔法使 結局救翻成套

cure beat未出之前都唔差既

你只係隻貓 唔好扮人

光美開始多淫獸變Q娃既角色

此風不可長

自從睇左Doki之後，就開始追返之前TVB已播既光美。

個人而言：
1. 第一季和Max Heart：始終係初初開始，大體故事發展和枝節俾人有新鮮感。
2. Splash Star：先不論佢既營業額，論故事發展的確可以接受，但外型就太似第一代既黑天使和雪天使，新鮮感銳減。
3. Yes Precure 5和gogo：人物設定唔錯，既有平庸之輩，又有個人獨特之處。唯一要彈既係有少許師生戀內容(雖然較少出、好睇、無記無cut[只係cut左劇場版美美和可可接吻個幕]，但要知現今香港都未必接受到呢d情節)。
4. Fresh：4人玩共同興趣(跳舞)都唔錯，用以連繫既媒介。
5. Heartcatch：重視內心描寫算係一個不俗的賣點，其涵蓋範圍之廣可算先河。
6. Sutie：主題實用，重視音樂的作用。不過後面就偏悶。
7. Smile：咁多代裡面最快出哂d光美(5集就搞掂，唔計Yes系和Max Heart系)不在講，以童話做主題能吸引人睇。
8. DokiDoki：主題貼地(撲克牌都算是人經常接觸的東西)。對人性既陰暗面(自私怪)刻畫得細膩，將人既軟弱或無私奉獻發揮得淋漓盡致(雖然有d煽情)。
9. Happinesscharge：第23集或之前既發展太sad、怨氣頗重，第24集打後比較治癒，尤其臨尾唱歌出超必既畫面(雖然有唱K小魚仙既影子)。[呢輯係咪將天主教/基督教核心信仰搬左落去？(不喜勿插)]
10. Go!Princess：我睇左2X集，頭部分都幾治癒既，係背景離地。
11. 魔法使和Kira：未睇。
12. 整體黎講，我就like Doki、Heartcatch、Smile和Max Heart。
13. 至於All stars系列，NS至STMM簡直係將前咁多代既光美弱化，將佢地淪為跑龍套。推薦新人本來無可厚非，但又做得太明顯。當然，咁多代光美加埋成50人，若比每個人都有發揮既空間，的確難搞。而Dream Stars系列，的確係可以平衡返近三代既戲份。

冇人討論新一集光美

照講啦！
我雖然來睇，但睇過wiki既介紹。
黎緊又出電影版丫嘛！

芭菲天使唔做光之美少女要做自私王個女

芭菲天使真係好似蕾珍娜 性格都好似

你地呢班偽善既光之美少女

邊忽少女...育都未開始發咁

我淨係睇過 suite、smile、heart catch 睇完過一排都已經將啲人物撈亂晒
成日諗返啲劇情/人物但又醒唔起係邊套，專登上網查返先知係邊套

自膠

雖然我未睇到，但黎緊都會留意下。(公主爭1X集先睇哂，魔法使開左4集)
蕾珍娜個外型咪又係星宮莓，如果無記做KiraKira，又唔知會唔會搵凌晞配芭菲天使。

上wiki睇

有無人有玩and/ios隻game
招friend子
s53hj6

想抽花蕾bb抽中月影百合

隻game叫咩名？

eye3j7

等緊出smile

好似就出5

我down左，id係e8arxz
我都係一黎就朝日奈未來，跟住就中花海言葉、宇佐美一花和立神葵。
我想抽返d前期呀>.<

都未出 岩岩出完heartcatch 黎緊就出smile同yes5

甜品冇叫招式名好唔習慣

heartcatch和smile我都有鍾意既，花蕾、月光、happy和sunny，march都ok。
yes5就一般般。

我玩到島2 都唔係好清楚D道具做乜9
炸彈有時爆有時唔爆?

我玩到島1既35關
用小哈打返黎
彩虹船我都打左d

另今日收到禮物，有max heart 3人。

炸彈的話，落到底或者用星星就爆。

原來個下箭咀解落到底
仲以為消下面果粒

今朝抽Smile，中左星空幸、青木麗華、綠川直和黃瀨彌生，係唔中日野茜。
爭Sunny呀！>.<爭呢個我就齊smile系列5人啦！
齊既系列有Max Heart和魔法使。

等出心跳先抽

終有一日可以同堆戰隊cross over

heartcatch我都未抽

希望中哂4位
當然我想要花蕾天使

打smile活動會送卡，最後嘅挑戰關有四星

要幾lv?

推薦等級40 lv
不過啱屬性嘅話其實3星滿級(35lv)就夠打
用金幣打練習關一日可以推1隻3星上滿級
練一個星期應該就可以爆晒活動關

我都打算打多d練習關
上爆d三星莎莎、乃香、小光和小幸，未來都會咁做。

送果隻小光好撚廢

幾多粒星先？
我果隻3粒。
我有張小幸4粒，聽日升左佢。

我咁啱一開始抽咗隻4星小光所以冇用過佢送嗰隻

有4星就練咗先
不過35lv打後好撚難升

屌 升爆左3星小光就抽到4星peace
早知唔撚升小光

我就係無四星獼生先升小光。
而家我有四星幸都照升莎莎。

照練3星都冇所謂
之前go princess活動有挑戰關任務係要用3星過
我估第時活動都會有呢啲任務

我都係玩左幾日而已。
Heartcatch抽卡miss左，而家就係考慮緊抽多次smile卡，定抑或等下一批好。
我爭11粒石先夠600。

而Smile任務，因為某關要用紫色屬性先有利，但佢個關要Lv 30，我個張紫色(理子)得lv21，而家我盡量將理子升到lv25先。

點睇芭菲天使都似係向my little pony的rainbow dash致敬啦

好難搵資料
有隻三星蝦醬打人識吸血幾勁

試下d日本既討論區睇下有無？但前提係要識日文(最少識Precure個幾隻假名)。
因為光美在香港似乎唔係太受歡迎，
在MK都很難找到她們的周邊精品。

冇錯，彩虹天馬

Parfait

係打人+回復，不過睇落去好似吸血咁

之前完全冇諗過可以幫bibury同cure parfait配cp

其實係我記錯
打人回血係隻4星princess 藍
不過蝦醬招技都幾實用
儲氣快+放綠珠

越嚟越柒

最鐘意pretty cure 5同 pretty cure 5 go go

我中左呢張
小哈我都用緊
用佢打smile 4-10
好好用

有無人知d變身卡任務係做乜?

真係唔知！
無中文攻略係手，
我地又好像無人識日文。

facebook有光美拼圖遊戲群組你地可以去問

好羞恥
即刻加入

啲任務其實個個都差唔多
都係消下珠打下某啲關咁
好似cure magical 咁
第1個係累積消5500粒粉珠
第2個係喺1島4區第15關一次過消15粒珠
跟住係1島4區第40關boss出場後14 turn內隊冧佢
最後係1島3區是但一關用4次必殺之後過關
做晒4個就會送張卡畀你
其他都係大同小異
得閒再講下其他

關左server

link?
謝謝！

你咁講我開始明d

個game更新之後我就玩唔到

自己裝APK /用QOO

就是用qoo，更新唔到。

你2張圖都唔係QOO

咁垃圾都挽

好無力 d變身卡超難拎

屌，smile仲未完就出心跳活動，點撚玩

玩得翻了

屌你老母十一抽一張呀久里BB都抽唔到
糞game 棄得

我仲有3xx粒先夠抽11張

有心動了

好難抽

棄game啦
每日送心算

受我cfu高橋巴（suddy）嚟留名

no 呀久里no talk

追緊啦！
玩緊doki中間程度個40關，而家第6關。

話說白色除左cure white
得返rhythm同唔知會唔會出既echo
點玩

4星心跳好難打
39lv 活動4星cure happy都打到死死下

打緊六花個關，用35 lv 3星人魚天使打，死過2次。
無計，d磚黎得好散，跟住又比敵人係咁 “落降頭”......

每關果4個道具有咩用?

全力保送相田愛

我都係

main我玩到第二個島第一個世界既第5關。
doki我仲未拎到四星亞久里。

KiraKira☆Pretty Cure TG Sticker

有無人知呢個點玩?
睇唔名d要求。

另外，就想知:

第一代pretty cure變身要求

princess pretty cure變身要求

Max heart: 開200次技、消500隻もやもや(即係每隔一兩turn唔消會散出去嗰隻黑色嘢、1 turn內扣area 4 第30關boss 200000血、打area 4 第40關一場內開7次技

Go princess: 隊冧300次ツナガラーズ幹部(通常主線每5關嘅boss都會係)、累積用3000個連夠7/10粒珠會出畀你嘅炸彈、唔用嗰2隻炸彈過area 5 第30關、90%血以上過area 5 第40關

a la mode變身卡活動要用返相對應嘅角色打
cure whip 要用返 ichika
cure custard 要用返 himarii

唔該哂猩天使既解答。

紅色既堅難
不過都會嘗試

多謝妳，阿Lu配既星天使。